收緊議事規則賦予主席權力驅逐行為不檢議員 原來4票反對票其中一票就係馮檢基

李卓人棄權

民主黨 賣香港

李卓人動議

老卓人係缺席

黃碌撚辭職後議事規則委員會個位俾李卓人坐左

建制派一直都想改議事規則，結果由李卓人係委員會中投讚成票令議案成功提上大會，再由其他泛民投票通過

而係大會投票期間，碌撚已經成功當選返黎，順面發言屌柒將投讚成票的泛民，結果成為YouTube 經典的‘得到歷史懲罰’短片，其後社民連三子抗議，碌撚離場（長毛賊有冇份唔記得），所以碌撚係冇投票紀錄，完。

基哥支持2010政改方案喎

My香港

佢喺委員會投贊成

推